# 5ο εξαμήνο

**ΣΗΜΑΝΤΙΚΟ**: Στο [StudentsWeb](https://services.uom.gr/unistudent/) δηλώνετε μαθήματα για να έχετε δικαίωμα να εξεταστείτε τον Ιανουάριο-Φεβρουάριο. Η έναρξη δηλώσεων μαθηματων θα ανακοινωθεί στην [ιστοσελίδα της σχολής](https://www.uom.gr/dai) και θα σταλεί και e-mail.

Βιβλία δηλώνουμε στον [Εύδοξο](https://eudoxus.gr/) μετά το πέρας των εγγραφών. Θα ανακοινωθεί στην ιστοσελίδα της σχολής και θα μας στείλουν και e-mail.  
Η λίστα με όλα τα βιβλία βρίσκεται [εδώ](https://service.eudoxus.gr/public/departments/courses/411862/2022).

# Προτεινόμενα βιβλία 5ου εξαμήνου

Τα βιβλία που προτάθηκαν είναι τα εξής:

* **Δίκαιο Πληροφορικής και Δεοντολογία**:  ([Κωδικός 59395808](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:59395808/0)): ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ ΔΕΔΟΜΕΝΑ, ΕΥΓΕΝΙΙΑ ΑΛΕΞΑΝΔΡΟΠΟΥΛΟΥ-ΑΙΓΥΠΤΙΑΔΟΥ (Κόστος 55,00 €)
* **Τεχνητή Νοημοσύνη**:  ([Κωδικός 102070469](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:102070469/0)): ΤΕΧΝΗΤΗ ΝΟΗΜΟΣΥΝΗ: ΜΙΑ ΣΥΓΧΡΟΝΗ ΠΡΟΣΕΓΓΙΣΗ, STUART RUSSELL, PETER NORVIG (Κόστος 89,91 €)
* **Υπηρεσίες και συναλλαγές ιστού**:  ([Κωδικός 13613](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:13613/0)): ΑΡΧΙΤΕΚΤΟΝΙΚΗ ΠΛΑΤΦΟΡΜΑΣ ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ ΙΣΤΟΥ, SANJIVA WEERAWARANA, FRANCISCO CURBERA, FRANK LEYMANN, TONY STOREY, DONALD F. FERGUSON (Κόστος 27,90 €)
* **Επιχειρηματικές επικοινωνίες δεδομένων**: ([Κωδικός 77107676](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:77107676/0)): Επικοινωνίες υπολογιστών και δεδομένων, 10η Έκδοση, Stallings William, Κατσαβούνης Στέφανος (επιμέλεια) (Κόστος 97,52 €)
* **Διαχείρισης επιχειρησιακών διαδικασιών**: ([Κωδικός 68373062](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:68373062/0)): Βασικές Αρχές της Διαχείρισης Επιχειρησιακών Διαδικασιών, Dumas Marlon, La Rosa Marcello, Mendling Jan, Reijers Hajo (Κόστος 35,00 €)
* **Ψηφιακό Μαρκετινγκ**:  ([Κωδικός 86053196](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:86053196/0)): Ψηφιακό Μάρκετινγκ, Βλαχοπούλου Μάρω (Κόστος 49,90 €)


Εάν βιάζεστε, μπορείτε να βρείτε μερικά βιβλία στα αγγλικά στο [drive εδώ](http://tiny.cc/evdo3os).
